有冇Ching睇香港新聞睇到好沮喪

拿拿聲移民好過 淘空香港算

睇立場果d睇到好sad
原來內地水災咁嚴重，原來貿易戰輸到仆街
身為中國人真係好沮喪

希臘人扮乜嘢

點解仲會有人理政治咩時候呀，風花雪月咪幾好

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

好幾年前走左一切安好

愈黎愈反智

認真澳洲生活好嗎？

只係開始咋
以前日日話支那化，而家真係變支那了

認真，其實幾好，香港天氣潮濕同空氣差，老婆皮膚同氣管係到好好多。
加上條街少好多人，放假又可以揸車去遠少少玩，行山沙灘唔洗咁多人迫
揸車風氣好過香港，起碼打燈會讓都唔多會篤油
雖然d野好早閂門，但我夜晚出得街都係食飯，叫雞同酒吧姐，都有做生意，冇後悔

澳洲生活係咪得悶、redneck、爬蟲太大三個缺點

姐係一句:秒殺香港

一日荒謬過一日 好痴線

蟲太無缺點

Why ge?
我一開頭係Sydney，搵錢搵好快，我做華人生意。
之後嫌太多華人同埋太似香港去左perth搵食，收入打左折但都生活再冇咁壓迫。

蟲蟲有啲鄰居會養當金獅貓咁

認真唔覺得澳洲特別多蟲，肥婆都唔係特別多，係醉酒佬比較多

肥婆可能都係見到大碼人種多，所以漸漸覺得佢地唔算太肥醉酒佬就多啦好撚麻煩